係大陸食緊buffet 你問我答

唔知今晩會唔會痾餐死呢？